有人鍾意其實都幾正

無論做既野幾咁on9佢都會覺得你好charm好可愛
講d狗都唔吠既笑話佢都會笑到gapgap聲

有時佢突然彈句「同你一齊做咩都咁開心」真係會有少少心跳加速

你個名已經答到樓主

最近先體驗到
但個女仔細我太多，費時拖累人

: 同你一齊幾時都咁開心，bb錫錫

但有時佢為左討好你而格硬迎合都幾冇癮

佢表現到好樂在其中咁

唔鐘意人就早啲放人走啦

好QQ

有得扑仲正！

係 仲可以撚狗咁撚佢都硬食

試過約佢11點 跟住12點都未出門口同佢講就到 結果1點先到

畀女仔鍾意到底係咩感覺?

咁你又仆街左d

同佢講左冇可能
佢話唔緊要
同我一齊就算係做朋友都幾開心，叫我好似之前咁對佢就得，遇到其他鍾意既人就識自己走

好似本身份卷得廿分但佢改既話會收到100分既卷

Oh心跳加速
咁你鐘意人未

條友都幾撚on9 咁嘅野都講得出口

可能d妹係咁

如果係同性呢

咁樣唔覺得有壓力咩

有
佢表完白個幾日見到佢會想調頭走
但後尾佢表現到好平常我咪好普通咁對佢

但又好明顯sense到佢好鍾意我
係會暗爽>壓力

永遠都唔會感受到

係幾正 又有禮物收
得閒有人攝時間
我知係幾仆街

@樓豬

唔知點形容
應該未到鍾意 但又唔係冇好感

如果我都可以咁就好
我都好想同佢咁on99咁過一日

其實因為你都鍾意佢所以先會覺得正
試下有條煩膠日日同你講啲咁既野
你一定覺得佢煩到喊 仲會好大壓力

又唔係嘅 唔係個個都會死chur架嘛
有d識適可而止咁咪正
有時佢突然黎一下挑逗真係會扣血
但明明對佢冇感覺

係
唔會成日掛係口邊

通常係我拖累到佢
eg帶佢行錯路，要麻煩佢幫我做野既時候講
真係扣左下血

你係咪老師？佢學生？
正
第時妹妹仔變大美人
你第一時間⋯

比佢插把

其實如果你唔鍾意佢，會覺得煩，可能你都有小小鍾意佢你唔知

唔好ff太多

我唔會同人曖昧
一係拍拖一係普通朋友

……

佢細你幾多呀？
咁聽你講其實都係年齡問題啫

都唔止係年齡
但佢細我差唔多成15年

就黎做得佢老豆

我估佢過咗20歲啦？
15年啫
同埋睇你都好似對佢有D好感喎

我都咁話

我諗我成世都唔會感受到

我屌你老尾 嚇親

你試下到三十幾有個後生妹走黎話鍾意你
只要唔係美極，好感就點都會有d
但好難去到拍拖個步

點解咁難嘅

好多野都差好遠
可能係我太多顧慮

咩嘢差咁遠呀 除咗年紀

等佢出黎做咗野
咁大家距離會唔會近D

呢樣都係其中一點
女人出社會前同出社會後係兩個人黎

點識架你同佢

男同女都係啦
大家出咗黎做野
話題同距離都會近D
如果你等到咪等佢長大囉